點解連登咁多會員有物業，有女，有sp，50k up 都可以比人標籤人生輸家？

Y

可能標籤佢地果個有更多物業 更多女友 更多sp 更高人工

因為金鐘張相搞衰左連登仔個朵

扮有有幾難

可能佢地住半山，出金鍾快所以先去

因為連登有你

連登仔玩一晚美股都執50K啦，洗撚打工咩

連登咁撚多人，咩人都有啦
咪俾班U都入唔到，住公屋，做低層工既垃圾累死lor